雜草落 李花開 支那官場流傳預言

開皇之治

快廣傳

普通話雜同習唔同音.....
明顯係老作

普通話雜習都唔同音

2020仲玩呢啲
是旦啦，生番民族受就得啦

停射精 都仲可能會信

醒啦